有無人從來無煲過水飲？

係公司見到女同事20幾歲 頭髮稀疏
嚴重到見到頭皮 問佢咩事啦
佢話20幾年都係飲樽裝水 家人唔煲水飲
話怕唔知乜嘢物質唔夠膽飲

聽完呆左 成家都甩頭髮
直到依家先煲返水飲先好啲
有無人都係咁？

乜水要煲先飲得架?

呢D水～係無煲過架～

用濾水器直出，唔駛煲

你有無常識架~~~

閪水唔同。

有個fd都係剩係飲樽裝水
佢啲頭髮長過腰啦
你個同事係基因問題先全家甩頭髮姐

最多都係爛牙姐

成家都甩頭髮會唔會喺遺傳？
喺韓國好多人都喺買水飲 佢地咁飲都喺正正常常

樽裝水無煲過，咁點做蒸餾

樽裝水咪又係水喉水直接裝入去

佢話呢家停左飲 好返好多